呢隻喺咩昆蟲？

識飛嘅

條蟲

曲線收兵

衣蛾